{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "박수근미술관"
    },
    "text": "パクスグン美術館 (박수근미술관)\\n\n江原特別自治道 楊口郡楊口邑パクス勤労265-15\\n\n人間の善良さと真実さを表現しようとした画家パク・スグン。彼はヴィンセント・ヴァン・ゴッホのような狂気やパブロ・ピカソの革命的なアプローチではなく、エドゥアール・ミレのように率直で善良な眼差しで人生を覗き込んでいます。そのため、彼は今の時代、韓国美術界で独自の存在として評価されています。彼の生まれ故郷である江原道楊口郡には、パク・スグン先生の生家跡に建設された楊口郡立パク・スグンがあります。このギャラリーは200坪以上の広さで、作家の芸術観と人生観を称えると同時に、地域の文化空間の代表としての役割を果たすことを目指しています。ギャラリーで彼の作品と出会うことができます。彼の作品には、油絵の中の「座っている二人の男」や「木と二人の女」、版画の中の「タプドリ」などがあります。また、水彩画の「絵の具」や数十点のドローイング作品も展示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクスグン美術館はどこにありますか？",
            "answer": "パクスグン美術館は江原道楊口郡楊口邑パクス勤労265-15にあります。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館の特徴は何ですか？",
            "answer": "パクスグン美術館は画家パク・スグンの作品を展示しており、彼の善良さと真実さを表現した作品が特徴です。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館で展示されている作品には何がありますか？",
            "answer": "パクスグン美術館で展示されている作品には、油絵の中の「座っている二人の男」や「木と二人の女」、版画の中の「タプドリ」などがあります。また、水彩画の「絵の具」や数十点のドローイング作品も展示されています。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館のギャラリーの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "パクスグン美術館のギャラリーは200坪以上の広さです。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "パクスグン美術館は、作家の芸術観と人生観を称えると同時に、地域の文化空間の代表としての役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館の場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "パクスグン美術館は江原道楊口郡楊口邑パクス勤労265-15にあります。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館で見ることができる作品の一つを教えてください。",
            "answer": "パクスグン美術館で見ることができる作品の一つは、「座っている二人の男」です。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館にはどのような作品が展示されていますか？",
            "answer": "パクスグン美術館には油絵や版画、水彩画、ドローイング作品などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館のギャラリーの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "パクスグン美術館のギャラリーは200坪以上の広さです。"
        },
        {
            "question": "パクスグン美術館にはどのような役割がありますか？",
            "answer": "パクスグン美術館は、作家の芸術観と人生観を称えると同時に、地域の文化空間の代表としての役割を果たしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 522
    }
}